\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\nopagenumbers{}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}

\geometry{a4paper,body={160mm,250mm},left=25mm,top=25mm,headheight=7mm,headsep=4mm,marginparsep=4mm,marginparwidth=21mm}


\firstname{Christian}
\familyname{Juckler}
\title{Administrateur réseau}
\address{Clos des Duges, 9}{6032 Mont-sur-Marchienne}
\mobile{+32~498~258~211}
\email{c.juckler@gmail.com}
\social[linkedin]{Christian Juckler}
\extrainfo{Né le 04 octobre 1990 à Charleroi \\ Permis B depuis 2008}

\begin{document}

\recipient{Karibou Informatique SARL}{Référence Forem :1753168} % Letter recipient
\date{\today} % Letter date
\opening{Madame, Monsieur} % Opening greeting
\closing{Je reste à votre disposition pour convenir d'un rendez-vous afin de vous démontrer ma motivation et mes compétences. \\ Dans cette attente, veuillez agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.} % Closing phrase
%\enclosure[Attached]{curriculum vit\ae{}} % List of enclosed documents

\makelettertitle % Print letter title

Jeune diplômé en technologie de l'informatique, je suis à la recherche d'un travail intéressant et captivant dans le domaine de l'administration informatique. 

Lors de mon stage, j'ai appris à installer, configurer et monitorer des infrastructures.
J'ai également été formé au support informatique. 

Pendant mes études, j'ai suivi les cours de Cisco pour la certification CCNA Routing and Switching.

J'aime apprendre et me former. Je suis une personne ordonnée et passionnée par l'informatique.       

\makeletterclosing % Print letter signature

\end{document}